讀書係咪出路

master易唔易入

你個問題已經好有問題
讀乜唔講
乜background唔講
所謂出路係乜又唔講

咁on9籠統空泛嘅問題都問得出口，返去讀多次中學先啦

讀中文系好威呀搵到工未？

利申都係讀乞食文院

Hi 一樣

你邊年grad

原來係自己友

你係咪一grad就做野無讀上去
而家返成點

做緊廣告，未夠一年
原本想做多排走，早兩日突然升職加薪，做耐D先

有興趣呢行
點入行

入職12，而家15

識人介紹會容易好多，不過jobsdb都會有